- ~~modification du titre~~
- ~~pouvoir toggle le mode editor avec un switch~~
- ~~avoir toutes les ressources (notamment les fonts) en local (important pour le mode offline)~~
- plusieurs nouvelles
- connexion avec twitter ?
- page de profil
- affichage des metadonnées
- modification du context (ajout de tiptap)
- couleurs de puce de fragment
- choix du thème de la page
- confirmation lors de la suppression
- localStorage
- avoir des éléments cliquables dans le texte qui déclenchent des actions (ex: ramasser un objet, utiliser un objet (choix multiple))
- choix multiples (lien qui maj le champ 'order' du prochain fragment et qui discard les autres)
- outil tiptap pour les dialogues
- outil tiptap pour les couleurs
- choix des fonts
- illustrations
- ajout de sous-fragments / animation pour dévoiler des paragraphes ?
- possibilité de commenter
- possibilité de partager
- mode coopératif ludique (un fragment chacun son tour, contraintes de vocabulaire, contrainte de contexte (ex: utiliser un objet))
